「係咪個個男人都會咁樣？」

「係咪個個男人都會咁樣？」一句係我腦袋裏面盤旋左千萬次嘅句子終於比我講咗出口。

你同我講你好鍾意某日本女星，韓國某女團組合

我會真係走去睇吓嗰啲你所謂鍾意嘅人 嗰啲成碌竹咁樣嘅日本女明星 韓國女團 甚至書展大波靚模

越睇我越覺得自己又肥又核突

你甚或乎出街會光明正大咁𥄫女 我企係你身邊 彷彿透明

呢啲種種既一切都只令到我越加冇安全感 我覺得你好似嗰種好容易比外界牽走嘅小朋友

見到咁樣 我內心泛起一絲又一絲既恐懼 我只可坦白 我唔敢投放更多 我怕自己承受唔起

雖然我初初認識你嘅時候 我知道其實你都會𥄫女 皆因當時我哋只係朋友關係 我覺得冇問題

但到今時今日 大家身份唔同左 我先發現我自己會介意 我原來會介意我自己個男人係唔係一心一意對我

有人可能會話 鍾意就得啦 每個人都會有一啲自己唔鍾意 甚或乎唔接受嘅特質 鍾意得呢個人就應該接受埋佢嘅缺陷

我明白 但請恕我無法做到

缺點 可以互相包容 體諒

但我真係無法接受我個男人j完其他女人之後再嚟拖我手 甚至其他親密行為 成件事好嘔心 我甚至覺得自己好cheap 好冇價值

原來我真係接受唔到你咁樣

「你鍾意點就點啦。」一句好平淡既回覆

昔日嘅種種對話 好似冇一句再能夠派得上用場

兩行眼淚滑過 嘴唇顫抖 我確實無言

原來每個人心裏面都有把尺量度身邊人嘅重量 當重量低於某數字 將是離別之時

唔係
我不是他

too long

唔通一齊咗就唔可以j其他人？？一定要j你？

你有無同佢傾過先?

唔係個個男人都咁樣
唔太在乎你感受既男人先會咁樣
你自己都知唔係介意緊佢中意咩女團
係介意佢無視咗你感受

係街見到靚女/大波妹會叫男朋友一齊睇

所以返返去第一句俾佢嘅問題 「係咪個個男人都會咁樣？」

唔知道係咪佢唔能夠理解

原本IG全部都係女 Del左㗎啦 仲想點

so gay

唔係太過份就ok啦 會昅有咩咁出奇

咁又真係唔係個個男人都鍾意𥄫女
我男朋友自己本身唔會𥄫, 但我會拖埋佢𥄫靚女。

我覺得唔係"𥄫女"有問題, 而係你哋關係未夠堅固既問題。

有時男朋友有生理需要我會叫佢去自己j片算
如果佢唔自己j次次都搵你做先煩呀

多謝你 可能我本身自信心不足

佢會同我講條女隻腳好靚 覺得佢好正嗰啲

然後我同佢講覺得都OK啦 佢就話人哋係正嘢嚟

如果你唔鍾意嘅話又過份咗啲

你男朋友唔係好識理人感受

我就唔信你無鍾意既明星
你咁樣諗落去好快散
連條仔鍾意咩都要管
仲慘過坐監

除咗OK都唔知可以答啲咩 我男朋友當住我面同我講覺得第二條女好啲

個個男人都會 只係唔同程度
不過你果個過份咗

我懷疑佢情感白癡

其實我諗最hurt嘅應該係嗰句「 你鍾意點就點啦 」，係咪？

最慘係其實我真係冇
我都知自己管唔到
只奢望佢係我面前收斂下

你越咁在意佢 佢越會走
有時間就好好充實自己
除左外貌之外
知識 事業 獨立都好重要

係我面前唔好咁猖狂就好了

你可以同佢討論下咩叫正嘢呀, 問下自己咩等級之類。撩下佢傾計, 咁都可以做到個話題吖。同佢多啲深入溝通下, 互動了解多啲, 咁你安全感都會大啲。

但如果你感受到呢個男人唔擺你上心既話, 分手都係一條出路嚟既

佢成日話我肥 同埋樣衰衰咁
唔係幾敢問佢自己係咩等級 怕聽咗會失望
不過都值得了解多啲嘅 最怕係聽到唔想聽嘅答案

首先對自己有返自信先，feel到你畀佢影響到好自卑

我會努力㗎啦
雖然我都知自己有啲蠢
唔知點解初初佢會同我一齊

其實本身自己都唔太有自信
因為佢 我都留意多咗啲女人
覺得自己比唔上人哋
因此更加覺得佢咁樣睇睇下 個心遲早飄走

你追佢？

感情問題，劃一建議分手

但如果為你自己著想，希望你可以唔好成世人睇男人面色做人，佢昅女妳都可以昅仔，佢就算唔昅女都可以私底下溝女。

所以重點係，你個人嘅質素、修養、外表、知識等嘅價值，你人生係不停提升自己嘅價值，去吸引更適合你嘅伴侶。如果你留不住你嘅伴侶，唔好單方面思考，諗下你自己有咩不足

咁當你真係無
但你無可能要佢完完全全活係淨係得你既世界
同埋鍾意都有分好多種

不如講下我既感受
我都會昅女既（我女朋友唔知架）
但只係無聊先會咁做同埋個個男人都會
亦唔代表我女朋友唔係最好
同打飛機J第2個一樣

佢追我 但係我有諗過其實係咪佢覺得我就手所以先追

如果打j都要管
一係接受
一係成世都唔好搵男朋友

真
打丁都要管我去死好過

其實我都知道自己真係各方面都好欠缺 講嘢又唔夠人好聽 氣質又冇乜 所以先想用對佢好 嚟彌補我嘅缺點

但係我咁樣其實係咪對方唔會珍惜

佢咩語氣講又係一回事黎
我都成日講笑咁講我女朋友
但我完全唔介意佢高矮肥瘦樣衰嗰d
因為我都唔係鍾意佢呢D

面對現實
你男朋友其實從來都唔係鍾意你
只係基於條件問題屈就同你一齊

我明白你既感受, 一開始我都覺得自己樣衰, 而我男朋友都好直白咁講我既缺點出嚟
其實又真係事實喎。不過諗返轉頭其實我男朋友一樣成身缺點啫, 咪一樣有我鍾意既優點......

再者肥都唔一定係衰嘢嚟既, 或者你男朋友其實都鍾意你有肉地呢?

或者直接啲問下佢鍾意你啲乜?有咩優點?

唔洗怕聽咗會失望, 了解咗先知啱唔啱繼續一齊

佢自己匿埋係間房點樣我真係唔介意 唔好同我討論邊個邊個點樣就好了
俾我感覺上有比較真係會有啲傷
我自問都冇同佢講過其他男人嘅嘢

咁我點算 自動提出分手？

假設佢一開頭收收埋埋
你依加開個post就會變左
男朋友成日收收埋埋睇第2d女

佢有講過我有肉地攬落幾舒服嘅 但係佢鍾意嗰啲全部都唔係咁嘅類型

咁你地之間嘅關係 並唔係建基於外表架嘛
睇靚野有邊個唔鍾意 同埋打飛機個啲生理需要姐
個人認為唔係出軌就得
佢拎你同啲女比嘅話 直接同佢傾 你唔鐘意咁樣

最大問題係你要自信啲
要人地愛你之先要識自愛
發掘下你嘅興趣目標個類野啦

另外仲有 膚淺啲講句 其實無咩女仔會醜
如果你真係對你外表好無自信 可以試下改善
肥咪做下運動囉 護下膚囉 襯下衫咁 同男朋友出街化個淡妝咁囉 純粹係自己靚啲自己會開心啲咁解 唔好為左滿足條仔而變加油

多謝你 我愛你

男同女永遠都係火星撞地球
定其實只係我同佢唔夾

鍾意睇同鍾意攬可以係兩回事嚟
如果你瘦到攬肉變攬骨, 你男朋友應該會想你肥返。

有無聽過龍床不及狗竇
道理一樣

係你點都要佢活係你既準則入面
唔關男女咩星撞落咩到

我驚佢未試過可能真係想去試吓

你哋男人係咪可以唔係幾鍾意一個女人 但係覺得佢有安全感 即使唔係心目中嗰個 但係都可以過人世

我好緊張對方其實係咪真係真心鍾意我

啊仲有
我都有鐘意嘅韓星男idol
而我男朋友除左夠高之外都無樣野似但我都好鐘意佢

所以唔好太擔心

你可以減一次比佢試下
骨撞骨 我諗你自己都會想肥返......

因為肉地真係好攬好多

你覺得係我準則太高？ 但係就連你自己都唔會對住你女朋友咁樣講喎
佢成日話我對腳粗又唔直 但係又話人哋對腳好靚又優雅
唔多唔少都有比較心理

祝我成功

如果你覺得自己咁差嘅，不如試吓去提升自己減下肥個啲啦。連你自己都唔中意自己嘅時候又點叫你男朋友中意你呢。成日都咁自卑好易有情緒病架，唔好同人比較咁多，花啲時間令自己變成一個有自信嘅人咪仲好

我諗樓主真正介意嘅唔係佢𥄫女
而係光明正大𥄫+當佢透明
你唔俾條女知 都係顧佢感受
但樓主條仔咁做
反映咗佢唔care樓主感受

Anyway so

佢完全冇尊重過你喎
分手啦 對自己好啲
唔識得尊重人嘅人唔值得被愛

所以我咪話個語氣好重要

過來人
建議你睇下兩性關係書
核心問題其實係自卑唔係對方
當然, 佢同你點溝通, 呢個都係可改善嘅
同埋佢知唔知自己想要咩? 直接同佢傾下

佢咁鍾意睇其他女都同你一齊, 你一定有你值得人鍾意嘅地方
佢愛唔愛你, 唔使問人, 你心底自己感覺到
兩個人一齊, 唔驚得咁多, 要有信心, 專注返喺段關係本質上, 唔好俾焦慮拖垮段感情

問知咁咪去問

唔係。同啲唔識尊重人既人, 同埋啲咁膚淺既人一齊冇意思。

咁重點唔係佢昅唔昅女
係佢講嘢唔識尊重人令你無自信
同佢講佢碌鳩唔夠其他人大佢都會唔開心啦

全部男人都係臭鳩 都係鴨

你自己講呢句野你都發覺個邏輯上有問題啦

佢唔太在乎你感受

試過比ex 拍拖時話我周街昅女 之後以後拍拖都唔𥄫

以男人嘅角度答你，唔會想佢肥返。

講真，佢最終揀左你
一係，佢係冇得揀先揀你，鬼唔知波大長腿正咩？ 都要果 d女睇得上你男朋友先得㗎？
一係，佢係有得揀都揀你。咁你有其他優點呀等佢真心鐘意呀。
不過點都好，減肥啦。俾佢睇到你有心為佢改變，會加分不少。

鐘意J個個類型未必真係想女朋友老婆係個個類型既
我男朋友都鐘意睇個波大過個頭個啲AV
我冇咁既身材 但都feel到佢好鐘意我

𥄫女就一定架啦 就算Gay都會𥄫仔架啦 有邊個男人唔咸濕
我會覺得佢冇走去撩人 剩係J明星 女優冇咩問題既
可能佢話你肥 醜個啲剩係想同你講下笑 同你講女分享下佢鐘意啲咩姐
我自己成日同男朋友一齊𥄫女添 有時行街見到靚女我都叫佢一齊睇
可能你男朋友唔知你本身個人咁自卑 建議你搵日同佢講下自己感受啦
咩都唔講一尾猜疑好辛苦 一定最後頂唔住